\documentclass[twoside,onecolumn]{article}
\usepackage{abstract} % Allows abstract customization
\renewcommand{\abstractnamefont}{\normalfont\bfseries} % Set the "Abstract" text to bold
\renewcommand{\abstracttextfont}{\normalfont\small\itshape} % Set the abstract itself to small italic text
\usepackage{titlesec} % Allows customization of titles
\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\roman{subsection}} % roman numerals for subsections
\titleformat{\section}[block]{\large\scshape\centering}{\thesection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\titleformat{\subsection}[block]{\large}{\thesubsection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\usepackage{fancyhdr} % Headers and footers
\pagestyle{fancy} % All pages have headers and footers
\fancyhead{} % Blank out the default header
\fancyfoot{} % Blank out the default footer
\fancyhead[C]{2y Ke} % Custom header text
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage} % Custom footer text
\usepackage{titling} % Customizing the title section
\usepackage{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{chemfig}

\setlength{\droptitle}{-4\baselineskip} % Move the title up
\pretitle{\begin{center}\Huge\bfseries} % Article title formatting
\posttitle{\end{center}} % Article title closing formatting
\title{Hydroxygrupper} % Article title
\author{%
\textsc{Sacha Guilbert}\\%\thanks{A thank you or further information} \\[1ex] % Your name
\normalsize Rysensteen Gymnasium\\ % Your institution
\normalsize \href{mailto:sachaguilbert@gmail.com}{sachaguilbert@gmail.com} % Your email address
%\and % Uncomment if 2 authors are required, duplicate these 4 lines if more
%\textsc{Jane Smith}\thanks{Corresponding author} \\[1ex] % Second author's name
%\normalsize University of Utah \\ % Second author's institution
%\normalsize \href{mailto:jane@smith.com}{jane@smith.com} % Second author's email address
}
\date{\today} % Leave empty to omit a date
\renewcommand{\maketitlehookd}{%
}

\begin{document}
    %Write your paper in here
        \maketitle
        \begin{enumerate}
            \item Hvad er forskellen på et alifatisk og aromatisk carbonatom? Tegn et eksempel på hhv. en alifatisk og en aromatisk forbindelse, hvor de to forbindelser indeholder samme antal carbonatomer.\\
            \item Hvilken endelse får forbindelser, der indeholder en hydroxygruppe?\\
            -ol
            \item Opskriv strukturen for hhv. ethanol, propan-2-ol og 2-methylbutan-2-ol og angiv om alkoholerne er primære, sekundære eller tertiære alkoholer.\\
            ethanol\\
            \chemfig{H_3C-[:-30]CH_2-[:30]OH}\\
            propan-2-ol\\
            \chemfig{H_3C-[:-30]CH(-[6]OH)-[:30]CH_3}\\
            2-methylbutan-2-ol\\
            \chemfig{H_3C-[:-30]C(-[6]OH)(-[-6]CH_3)-[:30]C-[:-30]CH_3}\\
            \item Opgave 96, 97, 98 og 100 i Basiskemi B, side 146-47.\\
            \begin{enumerate}
            \item \chemfig{H_2C(-[6]OH)-[:-30]CH_2-[:30]CH_2-[:-30]CH_2-[:30]CH_2-[:-30]CH_3}
            \item \chemfig{H_3C-[:-30]CH(-[6]OH)-[:30]CH_2-[:-30]CH_2-[:30]CH_2-[:-30]CH_3}
            \item \chemfig{H_3C-[:-30]CH_2-[:30]CH(-[-6]OH)-[:-30]CH_2-[:30]CH_2-[:-30]CH_3}
            \end{enumerate}
            \begin{enumerate}
            \item \chemfig{H_3C-[:-30]CH_2(-[6]CH_3)-[:30]CH_2-[:-30]CH_2-[:30]CH_2-[:-30]CH_3}
            \end{enumerate}
            \item Opgave 102 og 103 i Basiskemi B, side 153.\\
            \item Opskriv og afstem reaktionen for den fuldstændige forbrænding af butan-2-ol.\\
            \[C_4H_9OH + 6O_2\rightarrow 4CO_2 + 5H_2O\]
            \item Hvilket oxidationstal vil et C-atom ved en hydroxygruppe have i:\\
            
            \begin{enumerate}
            \item Methanol hhv. andre primære alkoholer, 
            \item sekundær alkoholer og
            \item tertiær alkoholder.
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
\end{document}
